全部世事亦淪落陪襯

得你係

慘情

御用陪襯

Always

相見恨晚

做咩唔開心呀

因為相見恨晚

既然都遲左
不如珍惜現在

木嘈

汪

木嘈啦你老木

汪汪